# Все про бег

Накопленный опыт и знания за период с начала занятий бегом.

Я начал заниматься бегом в октябре 2021 года, когда стало совершенно понятно, что срок годности организма заканчивается. 

# Методы

# Книги

# Фильмы

# Арсенал бегуна
* [Калькулятор VDOT](https://traingain.org/vdot) - расчитывает спортивную готовность, основываясь на скорости при МПК (во время соревнований, например). Относительно точно (в моем случае) показывает прогнозируемое время для разных дистанций, а также темп при котором следует тренироваться.